覺唔覺救人同幫人好無謂

If they die, they die